# ProyectoDomoticaPOO

Proyecto Escolar  que busca crear un sistema que pueda manejar los dispositivos de una casa o lugar.

La configuracion del entorno de desarollo esta conformado por:
* Gestor de proyecto Maven 3.8
* Lenguaje Java JDK 11
* Framework Hibernate Core 5.4.12
* WampServer 3.1.1 
    * Corriendo MYSQL 5.7.24
    
Verificar el documento pom.xl para ver las dependencias del proyecto    

